華納下年推出Scooby-Doo兩女主角真人版電視劇

Daphne Blake and Velma Dinkley will take center stage in a new live-action Scooby-Doo movie.

The film is in production from Blue Ribbon Content, Warner Bros. Television Group’s digital studio. Daphne will be played by Shades of Blue star Sarah Jeffrey, while Last Man Standing star Sarah Gilman plays Velma.

估唔到出前傳

google果兩條女d相好似麻麻…

bright and optimistic Daphne and whip-smart and analytical Velma are both mystery-solving teens who are best friends but have only met online — until now.

Online即係時間set現代
點解唔做返70年代